[藍絲谷瘋傳] 812-813機場一役整合

大家可以了解下對家文宣

利申: 核彈都唔割。
不完美，可接受。
同佢地開緊拖

Whatsapp哂所有親朋戚友喇!

8.12&13 Airport Summary

1. 內地男遊客被示威者行以膠索帶綁手綁腳加以私刑。示威者非法禁錮，淋水，甚至襲擊到該男子暈倒，救護員救人時亦被阻撓。

同場加影被箍頸，意圖謀殺

2. 外國記者救人後訪問

3. 遊客慘況，被圍堵、阻礙離開並跪地求饒

4. 環球時報記者被示威者非法禁錮，以膠索帶綁手。並被示威者搜身，將佢個人資料公開

5. 澳洲人批評示威者

6. 香港人批評示威者

手推分享

歡迎負皮

[緊急分析]法！不！責！眾！

10連